呢個阿叔講得好啱

好多野自己都可以揀